# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the foreman_leapp package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2022
# Amit Upadhye <aupadhye@redhat.com>, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2023
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: foreman_leapp 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-12 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarde"
"n.nl>, 2023\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/zh"
"_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "A Foreman plugin to support inplace RHEL upgrades with Leapp utility."
msgstr "支持使用 Leapp 的 RHEL 原位升级的 Foreman 插件。"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Could not retrieve data: %(status) - %(msg)"
msgstr "无法检索数据：%(status) - %(msg)"

msgid "Failed to fetch preupgrade reports from server."
msgstr "从服务器获取预升级报告失败。"

msgid "Fix Selected"
msgstr "选择的修复"

msgid "Fix Type"
msgstr "修复类型"

msgid "Has Remediation"
msgstr "有补救"

msgid "Has Remediation?"
msgstr "有补救？"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "High Risk Factor"
msgstr "高风险因素"

msgid "Hint"
msgstr "提示"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Info"
msgstr "Info"

msgid "Inhibitor"
msgstr "Inhibitor"

msgid "Inhibitor?"
msgstr "Inhibitor?"

msgid "Leapp preupgrade report"
msgstr "Leapp 预升级报告"

msgid "Links"
msgstr "链接"

msgid "List Preupgrade reports"
msgstr "列出预升级报告"

msgid "List Preupgrade reports for Job invocation"
msgstr "列出作业调用的预升级报告"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Low Risk Factor"
msgstr "低风险因素"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Medium Risk Factor"
msgstr "中风险因素"

msgid "Missing one of the required permissions: view_hosts"
msgstr "缺少所需权限之一：view_hosts"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Preupgrade Report Available"
msgstr "没有可用的预升级报告"

msgid "Preupgrade check with Leapp"
msgstr "使用 Leapp 的预升级检查"

msgid "Remediation plan"
msgstr "补救计划"

msgid "Risk Factor"
msgstr "风险因素"

msgid "Run Leapp upgrade job for RHEL host"
msgstr "为 RHEL 主机运行 Leapp 升级作业"

msgid "Run Remediation plan with Leapp"
msgstr "使用 Leapp 的运行补救计划"

msgid "Run Upgrade"
msgstr "运行升级"

msgid "Show Preupgrade report"
msgstr "显示预升级报告"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "The preupgrade report could not be generated, check the job details for the reason"
msgstr "无法生成预升级报告，查看作业详情以了解更多信息"

msgid "The preupgrade report will be available after the job finishes"
msgstr "预升级报告将在作业完成后可用"

msgid "This issue inhibits the upgrade."
msgstr "此问题会阻止升级。"

msgid "Title"
msgstr "提示"

msgid "Upgrade with Leapp"
msgstr "使用 Leapp 升级"

msgid "Upgradeability check for RHEL host"
msgstr "RHEL 主机的可升级检查"

msgid "Yes"
msgstr "是"
